les 你問我答

唔想問

識唔識我ex

我都試過sheshe

覺唔覺9成tb既性格都係撩架打？
到打佢果陣又話人恰女人好戇鳩？

啲短髮tb著男裝完全無男人著嘅味道 好撚柒

有冇磨豆漿？